有無股票期權玩家試過莊家唔開價？

$120入左$5都唔開價